唔好以為下世投胎唔做人 做隻貓就好

可能係貓嘅世界
同人一樣有分等級

做到中產貓就係做到寵物嘅貓
一出生係寵物店其實就係一種福氣
有食有住
天氣根本唔係一個問題

就好似有人一出世屋企就安安穩穩有層樓俾你
大部份嘢都唔洗擔心

但係事實上可能到我地投胎
只係做到一隻街貓
一隻一出世就好孭起成頭家嘅街貓
無食無住
天氣凍要避寒
天氣熱要怕熱

就好似有人一出生屋企就差其他人錢
唔單止未讀完書要擔心畢業將來就業
分分鐘仲要俾人當係養兒防老嘅工具

點解要咁辛苦
點解要做人
點解要做貓

Sorry for 1999
真係深夜發下癲

無以為過

做人為咗咩？

做街貓可以周圍氹野食食到肥，好彩就有主子做你剷屎官，唔好彩你比人打死成班動保撚衝出黎幫你出頭，你做人周圍問人攞野食只會比人當係乞兒，比人打死最多做角落頭新聞。
同埋做公貓碌鳩會有倒刺，做人有冇？

可能

分分鐘做大陸貓，俾人虐待

做隻貓做隻狗，不做窮人